蘇咬雷斯賽前偷飲神祕液體！

次次見佢都渣住

美斯真係變到成個阿伯咁

屌你老母留名

鎮靜劑
如果唔係會四圍咬鳩人

個袋

精嚟

Yeezy

留名

疤狗

👍🏼👍🏼

飲左好多年

三個都好似著到街場咁 但又幾型

瑪黛茶?係南美好興飲

學到野

茶壺痴左個女既樣

老婆既愛心湯水牙

Polo+風褸 又唔拉拉鏈 十足牙伯

真係好愛家

去野餐